香港獨立係唯一出路

只要未來國家制度 定義一大改變
香港獨立不是夢

推

其實依個問題諗到點正經答未? 好似卜次都已經講過答案唔係答案了.

香港獨立！香港獨立！

可惜本土狗已經冇撚用喇

香港獨立

糧食 水
共產黨派軍隊封鎖海域同空域，你地乜都唔洗食

唔好掃興拉

到時美國自然會派幾隻航母黎香港派水派糧派埋鬼妹 ，支那見到仲唔嚇到賴屎

五毛優美開始

泛民打手求銀祈

一齊大叫香港獨立啦老關

其實成篇好廢
以上既結果係講獨派optimize左成件事
現實上係冇可能中國會比香港獨立,除非中國政府倒台,或者你令到中國覺得踢走香港比統統香港好

做港獨狗都要有夢想嫁

你唔厭，我都覺煩

如果9 UP會成事

咁我要做第二個香港李嘉誠

同樣係獨立，李光耀高手好多，暴力好多，搞鳩大馬政府

屌

冇軍隊點獨立個張圖啲point完全離晒題

點獨呀
勢又冇
謀又冇
人又唔團結
「道、天、地、將、法」都冇
獨條屄咩
識玩就 Cap 水移民啦

最後幅圖100%港女

CC台建國！！！